有咩衣著可以比人知自己係富豪？

superme 雪山
yeezy
仲有冇？

國王的新衣

雪山仲要突登著S 碼，M，L都係公廁
box logo 要著lime 色，最好都係細碼
背囊就Supreme LV 果隻，拎去拜年一定冇死
鞋就著Nike Air mag / Channel pharrel nmd (前提係你買到真貨)

著到咁係人都知你有錢，但有咩為，your face your fate

一隻Patek Philippe
其餘uniqlo

件衫寫住富豪

普通短tshirt,短褲，人字拖
加隻AP